[I/A] 老貓 Dragalia Lost 失落的龍絆 03

Ios 有咩軟件可以就咁del data?

PUSH!

搞咩龍族試練得水火風 光暗呢

5星光回復 + 5星回復道具，值得開？

試左N次終於用模擬器入到GAME

你未打到

要打完4，5章主線？

條4星龍有範圍暈技同30%攻
仲好過條5星

我用iphone連到機
但用an機就咁
房又開唔到

打龍出既波波有咩用?

都係得lv1

打組隊係咪可以無限刷石？

40抽咁樣

抽唔到護符

好似已經冇左

樓上躝啦

2隻5星都係男人有隻仲要係黑鬼

我依家打仲有石
應該送既係有上限

50個人

60定70抽 1隻5星角都冇 有少少衝動想課個禮包....

不過中左3條5星龍

首抽 得條5星火龍
抽唔抽過好

火龍好撚勁wo

長玩就抽過
fgo2.0機率

玩一陣就夠做

儲夠4星龍d精石 要係邊度召喚佢出黎

交換所？

抽到兩條5星龍 但冇5星英 開唔開好

開

要刷完美首抽至少要龍角同屬
抽到隻驚摺都未抽到

刷左全日

3對

龍>英？

20抽未中過2五星..

唔該巴打

試過10抽中三張符 心諗dllm

龍=英

玩首抽最低需要係咪都要一人一龍..定是一20抽一龍/一人都開

房主係咪冇得踢人？

唔好踢我

成日有d撚屌入黎又唔撳準備

共鬥體力上限係50

大家小心

個鍛造系統痴咗線？五星要120個三星合

可以直接整5星武

得我一個係咁？

有無人知龍爪石點先有
餵左成套野食比啲龍都係得一個
升城要3個

有冇人仲未刷到一龍一角
想開波啊屌

隻火女可以瘋狂刷出技
好屈下

玩撚哂啦

刷龍課198咪一龍一人囉

開局了

得隻波塞冬龍照開唔刷了
DL APP都好撚慢

5星火女 突2火龍

人同龍唔同屬係咪可以重刷

佢火技時間長又無敵，所以圢大佬有so

火女 貞德=公廁

用4星角都得架

4星同5星 10%分別到

20抽一人一角係咪好難其實~~~~刷左好多次了..都係一係龍一係角

大家會唔會強迫自己升隻男主?
定係當佢普通4星就算

之後重有多30抽

4星都好用

男主我冇升，

得隻主角係火屬
第6章好撚惡打

刀仔好似仲可以短距離突刺 又係劈多體

最勁都只係咁 ， 協力鑽都用哂 ， 係咪應該重頭玩

6s卡到爆 係咪得我係咁

大家會唔會升咗男主先. 男主開到尾既能力係 +10% 經驗

換機啦.

上面7 5星 課左幾多

唔想冇左3.5插頭

買埋 Airpod 順便

課晒d新手pack
好似80抽 因為最後一次十連中3隻角＋1張卡

我差唔多80抽 得一開始首抽係叫好啲
得3角1龍兩卡
想重刷

唔好呀

係咪要刷到5星角色+龍先開驚？

卡你老母

想邊刷邊玩
依家兩力架弓一補師 想玩近攻 弓好唔爽

50抽仲係得一龍

協力鑽 有幾多?

6s 好順未lag過
你問題

食屎啦你 我刷左成晚都未開到

睇劇情打青龍lag到仆街
不過skip冇事

成班痴撚線

睇上D. 人地課晒金架. 無課長你邊有驚玩啊

一風一水 fat fat

唉 連登已經冇人屌個卡字

擺半年仲未執先玩

咪又係照玩

Total 大約60抽

係咪冇人知D晶石用黎做咩?

Up左去ios12未
Up完成部機都快左咁好似

換4星龍 係交換所

仲係ios10
D電會唔會倒水

咁10就算啦
12係比11順好多，電又用少左
問題係純粹去返10果個level

有冇人覺得主頁隻歌好好聽

iphone 6 同se 都裝置不相容

海鮮網睇下好喇

邊有可能執

line group有條傻仔見兩隻弓跌落A就叫晒春
係度話奶冇用 火女廢

同番老任d大牌game合作都有排玩

聽上癮

或者咁講
仲有人玩先入坑
睇下火紋搞成點就唔敢亂黎
仲課左成千銀果陣

想問有冇人知道引繼唔同OS會唔會無左D石
少玩手機GAME

Jail過break?

我link左nintendo
但係部an機唔知點解共鬥唔到

iphone 6 玩緊

火紋家陣幾健康wo

an機?

成隻game最可取就係啲歌同server 刷一次dl成1.4gb都冇事

係

等更新

個幾日又唔同排名

有冇解決方法

多人任都幾順 4條友一齊龍化都冇事

我htc u11

希望以後會加新歌

仲有4.9分

一到final wave成個畫面都係貞德

點解光龍要係一條女

天女獸 聖龍獸

原來個pool延長到10月4...

首抽有咩建議

終於雙5星..但係同一張治療卡 仲未開到局....

機率真係好低 除左首抽同新手包 再冇見過五星角 定係我黑仔 so far課左兩千

終於打完6-4
無火角真係打撚到戇鳩鳩

金主

隻game對an機算係咁 s801都順

課兩千有幾多抽？
我60抽都係得首抽刷既nigga

巴打我都唔知點答你

你打多幾次佢就會fix左

唔係純石 月卡週卡 雙倍箱 四個每月包 仲有其他林嬸野 冇計幾多抽

呢個POST真係好多弱智

真心上限幾多?

我有d懷疑係npc 唔係真玩家

50條友

唔會掛，佢有時真係會搵唔到房

咁即係50x50石 2500石？

課長

第6章真係好難打
五千戰力 升唔到了

是但都過到啦

6章要手動

一入大佬變龍一次

之後中段再變多次

隊友你唔升實死晒

唔難打
不過戰力好難升

雙倍箱最重要

協力打都拎唔到三星 總有人死

3升4個個盤好恐怖
究竟要打幾多次條龍先會升得滿

打到後少少solo啲ai死哂 係咪要幫佢地避

係邊到架?

首頁中下果個商店icon

隻驚出第2日你都升到3啦 有咩好怕喎

唔好放入隊咪得囉

下 我打左十場都黎 送左千幾石

iOS App Store 遊戲製作人訪談

動作慣性？係啊，特登㗎 —— 老任

16人副本絕讚準備中

一年份量嘅遊戲內容已經準備就緒

開左一日半就課左兩千銀

啲體力無窮無盡 打到好攰同好似番工咁
不停重複打果幾關 經驗錢光石

課左先玩

力架女+貞德+3張5星補卡 首抽有冇人要
未刷協力

擺多陣先

火紋一開波d棋去到後面完全唔用得 好後悔課左千幾

刷完既基本可以留石

條龍4星4突點都勁過5星0突

4星角色送既係戰力低過抽既4星，5%到

有5星火水風龍是咪機已爆

利申唔係首抽出，total有40抽

想要

16人
即係首抽4龍4角呀2唔該

留tg

係呀，del 警

點解有呢個結論

ai控唔夠强度死晒

刷到個光奶+貞德 + 梅莉具爾
我諗算係咁啦? 唔想再刷

主力谷光奶先既話會唔會好難推主線
定谷梅莉+一開波隻風龍好?

BTW，遊戲初期最簡單入手石頭手段

1. 新手教學完，右下角「選單」→「戰友」→「支援角色設定」，設定完完成任務，呢度in total有3000石，夠你兩次十連 (目前刷首抽方法)
2. 二章之後，開放協力系統，前50位聯機嘅陌生人可以各自為你帶來50石，in total 2500石；加埋解任務、通關嘅石頭，再夠你兩次十連

另外，體力上限999、協力毛上限50，請合理分配使用資源

有冇人知個日任，咩召喚點做？

火龍 靈光 0角 可以開未 好攰呀

開啦

ios 係咪唔可以同時開game 同聽歌？

補師打hard 一定要

好難草技

主頁面 → 商店 → 育成道具

一場出兩次到，每次100血

真係過唔過到關有時就係睇個200血

開左之後係體力地獄沖攰過首抽

真正既首抽 係協力之後
非洲到仆街

5星技都唔出張

有冇人知咩事

見到有個人實況7開刷首抽 cls

LINK?

係呀，兩部都jb緊，試過裝libertas （好似係咁串）都唔得

咁寶珠又有咩用 謝謝巴打

去twitch dragalia lost個分類見到大把人係到刷首抽啦

同屬龍真係好緊要
好想要條風龍

講問4星光角+貞德開局得唔得
定係建議刷到一角一龍

唔撚係掛 唔係升間野就得咩

cls，同一個ac5星龍抽極都係貞德，依家有第四隻，得兩隻5星角火女同黑妹，點知又中多次火女，有冇咁黑仔啊，啲卡又係，有兩張5星卡都係中左兩張，我都係想試下其他野姐

升爆加突爆

有火女 暗龍 風龍 6000石全炒
重刷保平安

2升3環要十粒鱗

其實輕鬆，每日頭3場打會送3粒，3-4場出一粒

有風龍 無5星角

咁都叫輕鬆 打幾十場
香港人果然出名勤力

而家接近無限毛/體先係
遲d用晒就唔係咁講

咁易出晒你都會好快棄坑啦，兩日打20場左右都齊啦

呢條龍真係幾勁 又有30%攻 又有範圍暈技

真心問..二十抽得隻貞得開唔開

識唔識蓋亞能量炮

2個都1龍1人
睇下邊個第3,4次十連抽正先

DLLM 60抽啦 一條5星龍都唔出比我

定係1人1龍先得

40抽 0 5星
不過照玩算

上屬性3星就係

上中間3星還好

仆你個街呀 成千蚊得隻五星光補

50抽2隻5星人 唔刷了

唔上

你突爆中間夠勁

之後你都應該準備上4級城

上咗3，你見第4真係唔洗諗

我已經起咗手打到4島啦

係 第二階已突爆

40抽咩都冇棄驚了

我都突然咁

靠你啦隻靠

Total70抽得2隻5星人
重刷先

打到第6章 唔聯機好難打 但未夠戰力打經驗上級 可以點做

個個都嫌棄男角 唔要俾我

玩過gbf後所有冇補底驚都不了

雖然隻驚啲角幾好j

佢連d 3、4星角都整到5星咁，唔係全部路人樣

中意男角，咁先有代入感

全部女角都唔帶媽媽全部都係飛丁

雙金龍禮裝
陣變虹出龍
心口虹珠出人
應該係

30抽 玩得好開心

屌你老母

跟

我頭20抽都係咁 但之後果30抽就

有4 5星角
1 5星龍...

頭廿抽 3角1龍 後70抽 1龍2卡

我覺得之後會有勁嘢抽所以都係留返D石

幾戰？

武器3星2段未？

呢個首20抽 火女火龍 符 一套

二十抽兩龍無人...照去馬了..屌~

人黎同我屌佢屎忽

非洲人基因 20抽2 4星

俾隻歌洗晒腦

我起碼刷左十次係咁

有冇成長道路瘋狂連刷

有 不過要你開 我冇晒體 得番藍色

痴撚線歐到

武器得1把3星2段 係咪求clear 唔好理perfect好啲

73193181676 長玩加我啊！
利申：打到第5章 冇撚晒石 唔好話鳩我歐
非撚到仆街

臭撚已經準備好!!!!!!!

200幾體
冇協力羽毛
都唔知有咩做
6章單挑唔夠打

爆咗主线，6章就完
根本半成品黎
見到個痴線佬升爆咗一隻四星僧侶阿爺

搖撚準備

條撚樣唔屌唔得

好撚變態，今日先第二日

之後點算

個新手達成MISSION 果10抽卷
點攞...

要登入4日先有10抽

爆主線唔難，爆hard先難

5*龍黎講大家最睇好邊隻

火，暗

如果開唔到團隊模式/入人地房
好似咁

1) 先係選單㩒其他

2) 帳號管理

自己開個任天堂ac去引繼

3) 刪game再裝過

其實依家有冇話邊隻人最勁?

我我我

闇弓個黑妹好唔好用?

如果配埋暗龍
係最受歡迎組合?

點解係最受歡迎組合?

今日唔係興火女？

我見啲首抽網個個都預訂呢個組合
有人出到2500T都有價冇貨

咁實際上有咩勁?
定係因為闇龍夠型?

斷左ser?

喂 如果我有就答左你啦
撚知咩

首抽中兩張五星卡應該繼續刷？

頭先淘寶見有呢個組合+火龍, 開價600比人秒掃左貨

隻game個屬性相剋好重 你唔係光暗屬起手 有可能頭3章個3星成就已經卡關

想問下 火龍，暗龍定貞德勁d?

真心咩 呢隻驚首抽咁值錢？

我有兩個雙人ac
1.木弓+水劍
2.兩隻光屬女

邊個開game好?

SOR 其實我就係中呢個組合所以先係咁問
廢事直接講冇人理得負皮

因為我見評價角同龍都係得A
諗緊抽唔抽埋另外嗰下,博火劍?

首20抽中火女暗龍 課咗新手包中暗弓
招長玩好友：15400300278

咁唔叫值錢啦講真
之前D手機驚一開波賣幾千都見過

D石多左DD

有冇ching可以比下意見 唔知要邊個好
覺得火龍配主角好似幾勁 但會比人克屬

打到好倦,D體力羽毛幾時先會用完

水男 火龍起得手未 連續2次彩陣

歡迎加入掛機流
幾個鐘就夠你清晒羽毛
體力就無解

掛機流係點
入人場掛機?

無錯

好狗 不過我鍾意
打左成日倦到痴左線

何必呢

火龍配女5星就好勁

暗都勁，唔用角色配合打出黎個傷好高

係唔係100抽有補底

隻驚先出第二日D人已經爆機 是咪痴線

火同暗龍係加攻
其他有啲加血,好撚搵笨

FLO (半日)
你可以過返去FLO了

試下先

係ONLY隨機組隊先會扣毛?

我用左陣貞德 +40%血 好似冇咩用咁

我無玩, 入黎望下有幾多FLO bro出沒

要AC出聲

好似有個水槍+雙火龍+3龍輝

打normal， 依兩條龍一開都實過關

係hard先真係難打

屌唔撚理喇
火女 +水龍 臣照開波算

努力升緊隻光奶+貞德同巴打們打HARD

咁我用火龍算 可以配埋主角用

不過暗龍又好型

20抽無人仔，貞徳水龍點睇 唔想刷了，長玩遲早人。。。掛？

原來開場唔扣羽毛
咁可以入模擬器掛一晚

火龍 火女葉潔 佢個符 一套 叫基本開局 ??

有無人課左新手包之後正係送石但無送其他材料？

光奶正，冇補仆硬街

斷ser? 入唔到

暗弓會玩到嗰人好懶 乜鬼都自動導航

抽完頭20抽之後儲石定係抽奶?
而家有暗弓+暗龍

其中一隻龍得，角色冇5就用4星同屬

5星勁4星10%-15%到

龍同角色都要寶5升破?

養生

計埋技能唔止咁少

Btw想問下點樣綁定嫁？

綁老任AC

What 7 u say?

係唔係選項入面嫁？搵唔到

劇情隻火龍好撚正

刷活動關定打主線嫁，我見活動嗰啲好似每日得兩次獎勵

係咪冇奶唔得?

試左都係咁
慘

食自己界限突破

主線拎石
活動拎錢/EXP/材料

4突4星風龍
廢撚到

龍要

角唔洗

不過我見有個包好似有粒突5星龍，要再睇下先

D 武器升級有排升...

要升同特滿先可以升...

唉 刷極都冇5星同屬角+龍

想掛機點解唔玩單人mode開auto

打完5章仲見到人刷緊首抽

得頭廿抽有五星之後廿抽無

宜家有五星火短刀女同光斧女，五星火龍，三張五星護膚（無課）
極速爆game養老 綁咗任天堂ac仲出唔出到ac？

SAME 重刷中

想問下邊一個account會好d?

1. 貞德 +

2. 火龍

裝完都係咁

因為嬴唔到囉

有火暗龍加兩件符文,唔想重刷想要隻火五星

課個198搏下囉

咁咪打低一級養好D角先囉

咁入街場掛咪得囉

要人地打埋你果份咁厚面皮

新手包個個都中暗弓既

雷電 三開刷首抽 今晚一定要刷到一人一龍同屬

火龍好似爆丸條龍

是咪話1/10出新pool?

有無人打中級水龍

改左

想問抽完頭20抽後
點樣可以最快刷石再抽多10連（課金外 ）

oh 姐係迫我而家抽哂佢

打協力

457 5399

-1

一路掛一路刷首抽
刷左個光斧+貞德
賣500
意PM

首抽就係20抽打到可以打協力 之後掛哂啲協力石
抽撚哂佢

1. 貞德+暗龍+1符
2. 2只火5星(1男1女)+貞德
3. 水5星+暗龍

邊一個acc比較好

頭十抽爛哂 呢個係二十抽
開唔開好

On撚9

痴線 淘寶d首抽帳炒到勁貴

4 5星都要問 暗弓配第2行隻暗龍都已經好勁

差2粒打左成十場都唔出

新手包係１９８？？
有Ｄ咩？？

協力大約可以拎幾多石

重刷

你乞衣嚟架？

唔鐘意可del

2

爽到 抽完即刻del佢老母

有冇人課左必中5星果個包

變身

我

連登賣首抽ac

暗弓好撚冇腦
好想要近攻

電話cap圖天才.jpg

60抽無龍

我可能拎晒1，2
好似兩個都ok 好難決定

同是天涯淪落人

覺得D毛好冇用
隨機搵房入完如果房主唔開又要彈返出去再load過
自己開房等D人自己入嚟效率仲好

+1, 4隻5星角, 一條龍都無

大
大佬們，二十抽先得呢一隻5星，go?

刷左10次先暗龍+光龍
得2隻4星人都照開了

最好雙五星啦

巴哈post

唔知對大家首抽有無用

咩價？？？

咁好搵

block撚左條友去啦
又掛機又賣帳

痴撚線
個風向轉到痴撚線

響LIHKG賣帳根本係自殺行為

黑弓清怪真係麻麻地 平時都係用火刀爽D

唉，我都想，呢隻勁就開波，人大了，想簡簡單單玩下

2個月前FLO咪又係咁

等下應該有巴打刷多問有冇人要
BTW呢隻SS黎(暫時)
所以都ok既

flo而家都唔知邊隻好

火女 火龍 200-260
火女 火龍 卡 300

刷左5次首抽 100抽得一個5星技能
食撚屎啦

好過番工

淘寶d bot ac鬼唔望ban曬去

火龍點打
成日十字火就ON99卡係度等比佢炸,仲要D人56K睇唔到個攻擊範圍

巴打用咩模擬器玩到 Nox不接受既

雷電3.36
關root

原來外圍有路

最後150單抽終於中火女

睇左做150單

單抽中躝啦

中火女又冇話有龍咁都負評

喂死乞衣潛左水？

1.協力時戰友的技能可以用三次（陌生人一次），所以戰友盡量加補師
2.人龍同屬有加成（廢話
3.看角色故事第一次25石，之後去環裡點出角色劇情項看多拿10石，不無小補。
4.龍化條隊伍共用但技能分開
5.打高難度想拿三星可能不帶隊友更輕鬆
6.協力羽毛上限50別超過浪費了
7.光屬性珠可以多刷一點，升級城鎮金礦全靠它
8.四星角裡劇情送的暗補師和斧頭男都可以練，不虧
9.武器三星二段夠用了，之後衝上四星再開始農四星三段
10.多的武器不要賣掉，拿來給武器吃加經驗更划算

單抽

開局得隻5星火女 玩到60抽 淨係多左5星火龍同埋5星既+30%爆傷符 好拿屈機 爆傷打1200

一開服果時成版friend都係火女

屌你菊花

我見貞德最多,打協力最尾個個都要曬咁款

上面大條道理話入場掛機個條友同廢老有咩分別
仲講到好似好正常咁 好撚噁心

呢d真係嬲屌啦

咁貞德係靚既

但我抽唔到

如果真係遇到嚟D人都唔知有有冇得report佢

開局20抽中1隻火女3張彩卡

之後都大爆死

抽到相同木女，+2張技卡
開唔開GAME好.........好少抽到多

十抽中貞德開左，仲有1500石係咪抽埋佢？

個個變龍
你變女女

有冇人識搞?
用模擬器係GOOGLE PLAY到 DOWN唔到,
話裝置版木不符

隻驚個連線又幾好玩

起碼係4人慢慢打怪

唔似某隻白色game 連機連出左咩怪都未知，就已經秒哂全圖d 怪

課個5星必中同十連都幾好

隻game 玩咩？
Monhunt 打裝？
定pvp?
似whitecat

似白貓d

要關ROOT

白貓以前都係慢慢打

一直都冇開

有冇人解答我 邊到係道具召喚

變女女唔好咩
你睇幾多人期待緊mumu既池

梗係好

梗係抽佢老母！！

主頁面
商店
道具召喚

有冇人知重覆角果d藍粉點用?

伏到

洗乜抽

中咗隻光暗龍 開唔開好 冇五星角

爆擊1200 玩緊唔同驚咁

我中左光暗角 無龍 好難刷

火女?

上邊有人隻火女

男人有兔耳好噁心

20抽入面15張都係護符

開房連機 會卡住load唔到

我用android都係
無解

屌佢老母 抽左30抽 一樣5星都冇
Cls

屌死都唔出龍60抽得幾條4條4星

暫時見過最全能係光斧女女
成隻野痴撚線

入人地房又 會顯示無房

交比iphone開房

真 又坦又痛on99

剛剛睇自己爆一下164
。。。

目前感覺最top5星角應該係光斧
儲氣360度大範圍打100幾傷仲有霸體
學完背水少過30%血仲要持續回血 回滿咁制
又唔會比人剋屬 打咩都得 好屈

dl中
希望有以前白貓嘅運

係機種問題?

仲要全game最高防
其實真心冇弱點

想問下要咩條件先可以先村LV2

已經連續開左十幾場光活動

想問下有冇人知每日任個個 通往成長之道 係咩黎
搵極都唔見有

十連卷果個?

刷左個火女+光奶出黎

本身仲有passive加攻 所以都高攻

我覺得有光斧 火女果d照開都得
衝上去狂打協力 抽爛哂都冇龍先算

ios點刷？啱啱先得閒開驚

唔係 最左邊有個 每日任 做哂有50石
第1個 完成 通往成長之道 唔知係咩黎

刪app再dl過

抽到個火女+光杖
但無龍

解主線 去到第二章就會開迫你打 好似係

有冇人一齊打活動

想打咩

試下加個app入慳電/adblock whitelist
我加左入個firewall whitelist就Load到

係咪要打到幾多章先有得升村LV

我無裝呢d野
睇下先。。。

設定 電池 入面睇下有無啲有可能影響到嘅option

龍個啲試練

頭3000石就中咗貞德加葉潔莉特

得呢d

火龍招技真係痴線 兩下暴擊3500
break直接宣判死刑

仆街了 就快冇得永動機

3個acc

請教下 3星武器有必要升滿3階嗎？
還是直接等4星武？

首抽得貞德冇角 可哈可以照玩

2階算啦

姐係最強係咪光斧+光奶?

想問下協力初見合共有幾多石?

2500

關左省電模式
得左

THX巴打

首抽得貞德冇角 可唔可以照玩

一定得 堆主角都幾勁
尤其係送既風斧同暗奶

角加同屬龍wor ching

佢隻光奶聾嫁

貞德 波塞頓 賽因福蘭德
開得

老實講句 隻game機率已經夠低
想玩既襯佢依家稍為調高左少少又有首20抽
搏個靚開局 龍角同屬真係差好遠 差成40%攻都有

跟返屬好d

波塞頓 賽因福蘭德 已經開得啦

有人話 4*角可以進5*角
但佢地係咪冇睇進角要幾多覺醒之露
抽到下年都唔知夠唔夠

有冇手足覺得用黑人仲廢過主角
射程唔係特別遠，又易miss，範圍又細

黑人黑妹已經SS到A跌落神壇

尋日刷成晚都刷唔到一角一龍開局
灰灰地五星火龍照玩諗住抽埋協力石都係棄game多
點知岩岩唔知係咪打打下主線定點
有個任送左張抽卷 一野單抽就出火男比我
即刻變左一角一龍開局，仲要同屬

...利申兩隻都有 打怪時仲要集完氣 支箭未落到地 堆怪已經跳哂係我面前

唉個撚個歐洲戈
我就石散人安樂
60抽2隻人1張卡

黑妹+暗龍
有啲想重刷

睇咩網?

廿抽得火龍
又想留住再刷
係咪得連結老任ac一個方法keep住個ac？

巴哈好多人想換呢個組合 好似係

其實咩都假 最後都係睇戰力個數

改用模擬器刷?

40抽得黑人同一張5星卡
決定del左佢

最勁係咪火女+火龍?
定係光斧+貞德?

打到上級
一堆課長3000戰力

但d技真係差好遠

btw 暫時咩都假
最後都係龍清場

不如有得揀果時再諗

打完六章到武器建築

個迎擊都無人打 初級npc快死到呢

打緊6500個關

戰力唔夠唔好話咩開技開龍 係連場都入唔到呀

火短+火龍+水龍

有條友咁換

黑妹+暗龍到底有咩咁特別啲台仔咁想要

追唔切post, 其實最理想係邊隻角色開局

咁又係

小心比人呃
最好人地比先
d台仔好濕9

好多人吹到隻暗弓上天嘛

btw
之前暗弓評價ss

光斧+貞德感覺冇咩用
+40%血 高血高防 攻就唔夠人黎

打咗3000石,不如抽撚埋佢算數?

又有千五石喇
准准抽野

刷曬啲毛都係得63lv...
街場已經見到有80lv

自己開場啦

原來仲有野開
未堆圖。。。

抽得好=自用
抽撚爛左=同台仔換

想請問下日任裏面既道具招喚係邊度做??

抽爛左就應該換唔到架喇

主頁面 商店

d台仔見到暗龍暗弓都狗衝唔理進度既

第40抽又爆死

有人打完6章 條team都冇5星角

係咪架

驚咪遲d先抽
擺低張圖等人寄信

除左火女+火龍
仲有咩選擇

光斧+貞德啦
雖然都有d弱點
但同火女+火龍 可能都係暫時既the best

火女+火龍加暗女+暗龍+光奶+光龍

邊度有得睇佢地講暗龍暗弓點勁法

一於咁話

之前暗弓佢寫ss
而家改哂

首抽天糊組合：
火短刀女+火龍
最強機動性，打怪瞬移咁，火龍加攻技能又痛，對操作有d要求

光斧女+貞德
屬性完美，被動殺越多怪攻擊越高，蓄力360度無死角霸體，自帶頻死回血，加埋防天下無敵

單抽到其中一隻角就可以開，角>龍
冇龍最多打慢d，冇角你成堆資源要俾四星，但遲d抽到五星又要換

得火刀男

火刀男都S

抽撚左差唔多200抽 得2張金
依加貞德是撚但擺落4星天音
見同屬就算
咁打唔打到落去？

搵到了, 唔該晒

200抽
真非洲人

屌抽咗火龍加光斧女，兩個都唔match，仲有6000石博唔博貞德好

暗弓招蓄力真係好反智

抵搏 火女同貞德%都高過其他

留名等結果

都仲未刷好首抽 hi auntie

是但中隻光斧開住波先啦

四十抽冇貞德

All男

CARRY喵

買啦

開得啦，黎緊儲儲埋埋又會多三四十抽

1 暗弓 +英勇皇冠護符
2 男女火角
係咪2好啲

點回共鬥？

主線打打下就有
第二章

係淘寶望哂D店都冇好野既

早比人買哂啦

想問下抽5星龍族係好難？

呢個已經450

第五十抽中火龍齊一set

刷左好耐
火龍+風龍, 定水槍+貞德開局好?

FATFAT!

諗住買acc開波就是但玩住先啦
遲下一定有再勁啲野
啲零進度石帳都愈黎愈低價
玩唔岩遲下重生就ok

一定要揀就後面

終於清哂D毛
聽日清埋幾百體佢

咩價位

首廿抽中左火女
我應該去打咩刷石？

主線
協力

呢d黑店
我自己就買貞德男火龍一技170 (都偏貴)
琴日平d 有間火女火龍80 但冇哂

到第2章打活動協力團戰 可以掘2500石

火女火龍80
有幾多同我入幾多

通常越賣越平 而家反而通貨膨脹 證明隻game真係好難刷

有冇人知道具召喚喺邊到㩒？好想攞埋啲石

因為一開頭informational cost姐

道具召喚

主頁面
商店

配埋風龍都輸?

如果nigga一下打100係贏好多 遠距同攻速快過斧

屌佢老母 50抽 都係乜鳩都冇
淨係拎住隻光斧打天下

感謝

協力作戰咪會每一次新戰友送50石 嘅？
想問下上限係送幾多石？

屌 唔刷啦

一入game送個20抽中左風龍同暗龍 好唔好繼續？

夠做啦 op英值得吹奏

光咩關都都用得

好想抽中貞德

各有各好 弓可以拉距離打 儲氣嗰招應該冇人會用 就咁射dps仲高

39 上40 停左永動機

課啦望

火女+貞德 準備刷協力
睇下呢個帳去非洲定歐洲

頭廿抽中左火龍貞德，跟住50抽得兩張卡
忍唔住手課左198好彩有光斧
跟手抽埋佢送果1500石，又係無5星，我屌

有光人+龍就收貨啦

賣返出去應該回到本

如果198個5星中左力架就真係

抽左70次、又買哂新手包，咁都仲會有人買？

最靚仔都算今次
我放棄一人一龍

邊到有人收

買左五星包 中重覆英

秒速退左款 dllm

仆街 退款保平安

岩啊、抽到爛哂先得1角2龍2卡
不過好彩係光斧配貞德
但自己中龍用短劍攻速快既角多d

ios重刷，直接del game就得？

宜家有火短或光斧可開
再唔係就中龍人同色
其他既話就睇下你係咪歐洲人啦之後

10抽食左屎 再係咁又重刷得

屌 出佐風火光龍 但係得1隻水角5星

用過火刀同火短
我就覺得火短好用d 快d技能範圍大d 但火刀都唔弱 攻高 被動加攻
而家你差條龍 可以打下協力抽多20抽睇睇

買五星卷博一博

我重刷
做曬開頭點解得2900石
差100既？

平均10抽中到一張5星 就算技我都接受到 機率太西

設定戰友
解任拎石

差角姐 個帳好靚啦3條龍

10抽中到一張5星 咁我below average啦

你冇below係佢above姐

講下姐 唔是咁易
而家我都係一角一龍打天下

10抽一張5星個個唔係我

連動好煩無得解綁
刷左第二個帳又連返我第一個email 想用第二個email連動新ac 搞極都搞唔到

最底可以登出

屌重刷左兩次
兩次都中5星技
一隻龍、角都無

終於連到thanks

4星+5星龍都好勁

回頭是岸啊.....

刷左幾set
1) 暗龍+貞德+雙符文
2) 火女+貞德+符文
3) 火女+2隻貞德
4) 風蘿莉+火龍+貞德

如果4個應該揀邊個好

4

我會選4

btw, 建議咁多位唔好用咁多時間刷首抽， 你刷得黎人地都爆機啦 . 真係刷既話就要龍，之後課張5星卷就開波。 一係就直接買首抽算。 你d 刷既時間都夠你買幾個。

ok 宜家開波,之後打石應該留定係抽埋佢

我極度建議留， 除非你有隻好想好想好想要既角/龍

我屌

我覺得留1-2次10抽就算 SH到下個pool爆死一定嬲到棄驚

巴打其他可以share 嗎 我50抽得一隻人重刷緊

真心好食電 叉住嚟玩熱到就嚟溶咁

打7000龍關，補師變mvp

補師實上神台

重要係光奶

可以呀,你想要邊個,係咪連老任account?

有冇光斧嘅片睇下?

第60抽 運氣返黎了 依然冇龍

冇角/龍抽到10張五星護符都要重刷

其實光屬奶反而冇咁好 冇抗屬
如果入光龍打暗關 變相都俾怪克 減低生存機會

咪得一隻光斧 我夠石就抽 抽到第6次十連抽了

想要2
tg: ted7y

巴打有冇多個 60抽得隻火女

刷個首抽都dl半個鐘

咁樣開得波未？

得返1同3,你想要邊個留tg比個老任account我引繼落去

火女 + 光補

火女無火龍唔夠打,要重刷

不過del之前比呢個我,我要求低呢個都ok

咁樣係咪玩得？

啲二階屬性珠係咪刷每日活動果個最好
定係打hard mode 易出啲

D武器駛唔駛升做第2級用？
定第一級突爆用住先都夠做

武器突好升滿之後 進化變左初始狀態 有驚喜

可以變貞德係特別爽

不枉我放棄隻5星風法

好彩睇睇你留言

有冇辦法可以一次過黎自己有幾多用黎升建築物嗰啲寶珠？

光補點解都會係ss角？

其實想知自己個陣開唔開得，過一排黎睇下多唔多負皮就知

仲要加啲sad icon同咩埋個「只」字
例如：廿抽只有二角二龍，開唔開好

角色升級好慢，仲係可以打中級一場跌好少料

想問主線協同solo報酬有咩分別

抽咗三次都係全4，照開波算

我買埋198包都只得一只角
呢個時候就真係要用個只字啦

1000蚊只有1隻光補

有償石用左佢定留返等活動用好呢？

6點刷到依家
0角
會唔會太過份

可唔可以開？刷咗好耐

上面有人課左成千先得一角

有無人買迎新包

有

唔買 根本無可能出5星角

打算長玩就買晒3個新手包佢

本身都唔想買 屌佢老母 抽極都唔出5星角

總諗緊 4星角+5星龍都唔差

其實隻game咁中二駛唔駛刷到全五星先關局

4% pool 真係太離譜

打到第5章 如果唔係Keep住升LV補體力 你就會發覺佢體力少撚到閪咁

佢有講10連唔中,下次10連5星率會提高

仲要係3合一，成日出d閪卡

我有升 我覺得硬係有啲用 可能係自己個名

就算刷到首抽雙五星都無用

暫時抽左5次10抽都係得首抽中過五星角

感覺好撚坑

玩多一個星期睇下點先

抽角都唔夠仲要抽埋龍
不過4星龍都勁唔同技

開左先囉
最多抽唔到貞德咪狂推主線到第四章拎光龍

隻game其實係咪冇諗住你solo

刷咗兩日終於刷到光斧+貞德

D主線冇solo過咁濟

想刷武器素村要打邊關

打完主線刷咩好 仲有成堆體

刷屬性珠無限刷, 仲有5龍4突

仆街
尋日不斷dis暗弓暗龍
今日推推下主線抽到

20抽中左風蘿莉同火女
再加4張5星護符
就係無龍 開唔開好

唔開 冇龍唔洗玩

打埋協力拎2500石抽埋冇龍就轉生

通過第六章（開啟迎擊戰）打4星武料

應該進d 3星武 定係打料整4/5星武？

岩岩打到第6章主線
應該繼續打主線先定打活動(曜日)先好

其實技能效果
係咪唔計補血效果

主線Solo同協力有咩分別

未整到4星係咪唔洗打住

考力快好多

我打晒成長之路上80LV再打料

刷首抽刷到想死咁制
btw thanks上面2位巴打意見

努力呀巴打 我都刷左2日仲未起到手

一場唔係得3 4 粒金 80lv要幾多粒

狂推上6000戰力先

當清毛囉,遲D個個升晒就少人開EXP場

好缺錢

老實講，我睇唔到有好大分別
我用緊暗果隻4 星發姣兔打爆機，仲要得4 星暗龍

龍爪石係咪冇得刷

點解我得2 3粒金

想問an機點快刷，係咪都係del game重down,幫朋友問

DEL DATA就得

solo?

你禁可獲得的任務咪有講

大佬們戰力係咪過左1萬

唔理了抽中光斧就開

見仲有好多人問點先開得。 我有少少心得。

總知你頭20抽 抽到 2隻5星龍（最好火，暗。 其次木，水） 或者 1隻5星角加1隻5星龍就開得。 其他唔洗問，重刷（有5星禮裝都咁話）。 要完美開局就 1隻同屬5星角+5星龍。 唔想刷又要完美我會叫你一係買首抽，一係儲值。

錢方面， 打錢關。 中級一場1分鐘平均有4000 幾。 商店（你買新手包果度）可以用錢買既野唔洗問。 買哂佢。

諗到其他再講

點快速上6千戰

唔抽啦 刷左3日

20抽咁都唔開 抵你刷三日

武器要升到幾多?
3星然後升到去屬性個度?

上4星啦 3星垃圾

其實有冇巴打仲用緊腳本去刷首抽??

呢句真

5星角係咪無得覺醒

覺醒之露邊到打

3星有冇得升上4星?
定係一定要制作先得?

40抽
人 火短 風黑人
龍 火龍 貞德
卡 5星*2

仲有20抽係手 成日好想抽埋佢

留來做咩?

唔知遲d會唔會有up果d

up係咩? 少玩手機game唔係好識

原來係咁
點解通常炒?

依家即開

應該係
武器突破都幾煩膠 突一次要連本身要25把

用緊4星武

鍛屋得lv 2

4條友一齊開龍應該係呢個game最爽既地方

畫面好撚花 連王都睇唔到係邊

平時夠石十連就抽
加倍 新pool課金就有

想問下6500同7000戰平均角色同裝備D lv係幾多

暗弓+疾風怒濤個15%攻 都幾勁wor
不過比起火女同光斧都係收收皮先

40 抽火女，暗弓，5星卡一張
龍得火，暗4星，玩唔玩落去？

光斧屈機

比我會開

係咪要re

咁我開game , thanks

啱唔啱玩都未知就刷2日
之後玩2野話悶棄驚

而家首抽係要搵咩先好？
抽左12,13次都無見過五星角色

BTW好少可覺得後面好玩過刷首抽

首抽完上黎問最好玩

日本攻略網

火女火龍再加暗1pair,咁都唔開真係得儲齊5星先開咩

當推post

無人理 3000石抽

re啦

點解人地咁高戰力

得隻5星火短 玩到6000戰
想課新手包 但怕又中火短

最好玩係刷首抽呀 你識條鐵咩

其實有新手包必中5*既時候
係咪代表首抽 龍>角>龍輝?
雖然唔係個個都會課

首抽佢
課新手包佢
之後用課金石抽又係佢

黎緊十連卷 再送多兩隻佢

隻GAME係一開始肝,上到40~42LV就用完無限體同翼

5分鐘回一體,一小時回一個翼

閘住

咁快40-42

點解無登入獎勵嘅？

2點

同佢有緣啊青

5星角用唔同屬5星龍定
4星角用同屬5星龍勁d?

正 養生

想等出新角先再抽

第一日3點半刷第二次首抽就刷左火女+火龍+光奶開左GAME啦

Thx
咁抽返黎d 5星角同4星升上去5星係咪一樣？

今期六合彩咩number?

風同光都好勁

迎擊戰 建議3000戰力 咁難打

之後60抽得隻黑鬼弓同2張禮冇光龍

刷左5次
一隻5星龍、角都無
次次都係5星卡
算撚數啦屌

好想要光斧啊屌 依家隻貞德配四星光杖 好浪費

課囉

火短幾好用

光斧硬直好撚長

開始難升

係咪隻隻角色都要升

有課啊 4條5星龍 3隻5星角

屌佢老尾攻略網唔知係咪收左老任錢
一開波踩火短同光斧 而家上SS
第一日果兩隻SS
隻法師無用過 但隻弓一用上手真係得啖笑
個儲力打得中當你贏

課到中目標=課金
課完唔中=奉獻

頂盡 開始養生

課左幾多

點跟

可能係老任staff寫呢

利申第一日完全冇中過5星角 見到十抽出火短黑人+5星禮裝就果斷開局

買晒d新手pack

吸運吸運

咪咁啦

過左第5章 繼續打落去 定轉hard mode 定both

打哂6章
得一隻光斧 5星
其他乜柒都冇

d角有冇得升星？
抽極都唔中5星

個個都火角+火龍.....
即係呢個組合最好用?

PVE GAME是但啦,抱課長大腿算

真 or出賣肝臟

nigga d技

HP全滿‧氣絕+50%
凍結耐性+50%
気絶特效+25%

其實係咪為左暈人?

信用卡在手 天下我擁有

數值係勁，但用起上黎唔夠爽，我都諗緊抽唔抽多次十連搏火短，但已經抽左70野啦

肝緊啲裝出黎
升3星再升滿再進再升上限

聽講光斧貞德好似好過火短火龍
加埋王子禮裝 又大力又坦

我70抽得光斧火短跟住咩都冇

都叫做有4星龍比你用下

呢d組合點跟呀

ff 下姐

課撚到破產

初頭D王幾野死就係既

好似個個都有買新手包

冇咩事都唔課住啦
如果好似白貓咁打面咪屙撚

點樣快d升角色lv?
D強化素材勁少勁難出

痴線solo主線暗龍俾佢秒晒

6000戰果關

仆你個街 出張爛鬼5星符比我就Re機率

係咁斷係咁斷係咁斷屌你老母

狂打光活動高級
怕過左要等一星期

冇角色超得唔打算課

最慘唔協力好難打

我打到有300粒細石就停左冇打
打緊經
1場得2-3粒金勁少

有邊關唔會協力

比你輕鬆打又話無挑戰性

有冇巴打想keep住開場

啲火劍女雖然行得快同清得快 但成日死

依隻？

依個有咩用？
唔打角色等級先？

唔識走位蛇都死啦

有一個超得 好多人買佐

打6500覺得ok

升人升塔 經關日日有材料關唔係

冇龍玩住先
刷到on99

差500戰 點樣可以快D上到

無撚啦啦開唔到場

係呀屌你
你有冇貞德?

武升咗未？

係咩軀使揀暗弓

全部20LV

得5000戰力，點先最快升戰力

得返個零鐘

刷中級算，對唔住啦光斧

刷住中級算啦

我由6點刷到依家先中第一隻角

3星2段 40lvl夠

總想上聖城4LV 點知好難..

我都差500 慘

其實唔難 打埋第六章大把建築俾你升

5章尾王要協先贏到

6章會送幾多個建築?

算唔算悲觀

貞德+光奶
暗龍+暗弓

係幾正既, 不過唔會係第一

岩岩刷到水槍+木法開局算 用4星龍

有買包?

to某位巴打

續戰就error 3002 係咪要重裝

刷首抽
應該刷邊隻？

呢個真係唔太得,唔夠力打高難度
建議重刷

打6章成日死人

hard?

普通

順序落 1係最好
1. 貞德+光斧 / 火女+火龍
2. 火男+火龍/貞德加光龍
3. 其他5*配同屬既5*龍
4. 2隻 5*龍配同屬4*角
5. 光斧/火女

岩用既5*龍輝可以升半至一個grade

打完送一個
然後開迎擊戰，每種武器兩座

welcome to the club

我覺得遲啲一定會出限角限龍 個位巴打見多就收

等我打到第6章1-1之後就係咁打活動冇打主線添

我覺得呢隻GAME係玩協力

呀媽係女人

你又知?

升上3環

但同時你又要谷恆其他人升戰力

只要佢每關都可以協力,你升死一隻就夠
目前係咁

6千成長 大概每條友要幾戰力要可以穩刷?
如果我夠做可能長開搵人一齊刷

刷左2日終於刷返個水槍+水龍+貞德起手
之前果個抽爛晒 留石遲D先算

7個
有6個要換

換既係12個

咪玩 果陣白貓開 係得頭兩章

16個先岩

线佢老母咩

緊係慢慢出架啦

白貓係咪全語音 唔記得左

太耐無玩 唔記得

5星龍唔難出，可以之後先配屬
但係5星角極難出 我刷撚左半日先見到1隻

課

我唔知呀 見佢出現機率一樣係0.5%
1/200

帝國中級好似好難打 隻boss普攻冇得避
成隊唔夠高攻比佢磨死

要成200個金章

有啲千幾戰都入黎打

至少2000戰

手動，避

咩金章 課金抽？

呢隻同Ｄ王同白貓比普攻起手好Ｑ快，成日９斬都避唔切就比人撞一野

有補就夠打

補先係mvp

打帝國有出金章，再換

原生已突好

之前都講話補上神台

邊隻4星補好

拿拿臨爆主線先

風系親生仔

我低戰力都好 得1900
班課長落力打

如果中兩隻貞德應該合左佢定比兩隻角用？

依樣真

搞到想練隻風

隻game開左兩日就衝左上巴哈第一
有冇人知日本果邊人氣點

得隻4星風矛麻麻地

瞓著過

真係咁好玩
我好驚我首抽之後做補師又零作用奶野

好似可以1帶3, 4人共鬥=16人打關?

合

你用兩光角既話，第二隻用打返黎既4星光鳥，突爆

你真係玩補就一定係mvp

隻補得千9戰

白貓平衡爛到爆都仲有大把人課金

呢隻落行廣告 同一玩法 又有唔同語言

又世界服 唔驚冇人玩

明巴你咩開局?
(銀妹有無玩?)

2間大廠人氣點會差

光奶+貞德開
佢未開始

初次見面50石，可以刷幾多次

白貓玩個人爽度，英雄主義，你夠勁唔洗同人合作都得
呢隻就好撚難，佢d活動關真係出黎for你協力打
單人至少要佢要求既戰力多2倍先夠做，唔係 d智障ai未到boss關就同你死Q曬

光奶開局正 ?

agger智障ai

好辛酸
打單人見到稀有目標 有機會打唔切比佢走左
用貞德一路磨上黎

等睇刷下首抽先

巴哈係咁 好多無課仔 跟風仔衝人氣
過多個月仲係頭先有說服力

打埋經驗就衝主線

30抽一條龍一張符都無

主線用協力過係咪同solo過出報酬無分別？

3隻角

冇

點解
蝙蝠翅膀唔比一次過買

原本諗住買新手包抽多隻 慳番

幫我屌撚死佢

ok啦冇光斧

聽日有10抽

人黎！

strong hold

咁首抽要抽D咩
明巴唔准fake我

光斧+貞德
火女+火龍

日任個道具召喚係咩黎?

主頁面
商店

商店入面

20抽, 無5星
O my africa!

正常

thx巴打

冇得直接出隊員技好唔方便

冇得20抽啦？

過咗？

冇左？

配住三隻光斧加貞德打7000戰嗰個試鍊
我覺得自己係零

首20 光奶+貞德
其實係咪無用

貞德+血
但光奶係補 無打手

協力個個爭住奶

10001

1001